招股書講肺炎黎自武漢 支那富途中止用戶參與認購

你地肯轉用其他券商未

So what

大陸真係好鬼勁
幾個月
將肺炎源頭地割得一乾二淨

有咩推介

係得兒登仔同D兩毛日吹奏夜吹奏

唔係武漢係邊到？

推

國際金融中心

支共支牛

新年自己屌晒鬼武漢食蝙蝠
而家直情當你外國坐時光機返到1月傳比武漢咁

用ib/ 致富